U記做左2年 你問我答

男定女？ 人工點？

絲打
50/hr 上2個月繁忙期60/hr +bonus

有冇喺更衣室做過愛

做過太古分店 啲女淫琴仆街

想做 但係唔會有時間做到

放工做唔得咩

會阻人收fit架嘛

一星期覆番幾多日同幾多個鐘？

要

做左三日走左 想番去做

我part time黎 無定

好多靚女

睇邊間姐

面試係咪Group埋一齊？

你幼稚園畢業未

成team一齊做

一時時

好多闊腳褲女仔

可唔可以一星期返一日？

佢會月尾嗌你報更，嗌你報多d，當然你唔理佢報一兩日都可以

店長有幾錢人工同bonus ?

姐係見工個陣講到明一星期返一日都會請？

唔會

我都想一星期返一日
唔知邊間會請
利申之前返過一兩年Uniqlo

同事

如果做緊野有異性問你拎fb你會點

人地收fit咪都係數下齊唔齊牌仔散下貨
你喱入更衣室搞 點會阻到人呀

做昨半年已經頂唔順

我成日借啲已問靚女野

不知幾好做

要睇佢咩樣啦當然

有冇客約你放工食飯結識你

係咪好多人偷野?

係，成日11號

係咪唔請油頭毒撚做架

有客會無啦啦問我攞ig

就算請左好快俾人排 之後自己resign

仲做緊？有無諗過走

點解GU既s碼大過U記s碼？

你西臭？

你係咪西痕?

咁跟住點？靚仔俾？

11號 係咩意思?
聽講多南亞人偷野 係咪真?

如果中上樣? 但係你對佢無印象

11號= 偷野

正正常常可以俾當多個fd囉

係非常多 試過其他鋪唔見百幾個bra

要自己賠?

😅點解會咁諗

究竟邊個先係開post果個

點比人排

a rank未

經過天水圍u記，有個4眼妹幾正 白高瘦。面尖

因為有啲舗頭唔見野/少錢要員工自己賠

樓主開左分身？

成支香偷

傻啦 大公司就緊係唔洗賠

青衣？

多唔多日本高層巡舖?

The one 上面就係香港office

Mira呀嘛？

Mira先係

自膠

唔記得了，總之係大量loss

同事
絲打做邊間

同事
做邊間？

0021😢

之後apply 佢話要返齊training 先做得
又話一個月最少要返62個鐘
搞到我卻步了

0001

Training 一日咋wor

有friend 番過黃埔 PT，番朝早執衫果d
佢話黃埔好惡做
係咪真架？

你又話返左三日QUIT左既？

前

外判？

過幾日interview，有咩tips

講係咁講
大把人個個月返三十個鐘都無

見親高登仔/連登仔都係比狗做,你做左2年,有咩感想

會問下點解要做uniqlo, 對uniqlo 有咩印象咁

喺咪一定要帶耳機
小弟弱聽 定還是可以入倉

個個都要出去賣埸

係ar

外判唔算啦，冇咩規矩

同事之間既男女關係複唔複雜

上年做過helper 間舖切少人

*勁

做左三年幾u記pt 你問我答

學摺衫學左幾耐先摺得好？

我之前係一星期一日，番過兩年

點睇啲臨時工嘅人工高過pt，又唔洗好似pt咁做咁多野，冇咁多要求

建議唔好見 u記狗也不屌

點解可以捱到咁耐

利申：捱唔過一個月

有冇話特別請同唔請咩人?
同埋除左瘋狂摺衫，收下銀之外仲有咩做?

聽fd講係咪唔請樣衰毒撚

咁有咩好介紹

唔好聽佢講

U記不知幾好做 返去摺下衫吹下水又一日

利申:2年的同事

係oc 癲到連支香都偷埋

想問下想見工有咩要注意? 未做過sale依行 係咪多數唔請 自己比較靜...

背野抄野 服務六大用語

好想做咪in多幾間

面試一堆人一齊in?

一般係

通常會逢幾月做on sale?

識做一定做U記PT 啲女同事

做邊間鋪 收貨轉晒RFID機未？
你間鋪多唔多pt ap?

其實U記pt幾好做 最緊要番工時間夠彈性 係要一個月前交更on9左啲

如果之前做過u記 又想做翻 係咪要過咗半年先得

咩叫抄書
係咪真係好似中學罰抄咁不停罰抄同一句？

oc 姐係奧海城？

背個服務六大用語同三項服務承諾黎聽下先

基本方針呢

做緊黃埔

年幾pt cwb

其實唔係真係咁惡做 至少我嗰間啲PIC都正正常常幾好人 幾照顧新人

退左嘅貨品會唔會放返上架賣

番工著既u記衫佢畀你？

好耐之做過parttime 仲洗唔洗背服務六大用語 洗唔洗share locker ?
果時成日比店長話我叫賣唔夠大聲

自己買 7折 開頭只可以買返自己性別 即係唔可以幫異性買到衫

係咪同過店入面既男仔拍過拖？
因為我都做過幾個月散工聽番黎
話關係七國咁亂

做br囉 br仲好做

日本公司 最興呢味野

your name

我以前都有用過

more

你收fit咪做到 實輪到你架

以前80個鐘

間間都難頂
翻早咪好囉上貨咋喎
收夜執死你

做人做狗 點解要揀做狗？

利申做緊狗

headoffice會唔會請人

下次唔用偷偷地放屁記得提我轉

有無客你見到後有feel,然後扮做嘢暗中注視

搵男的員工買

有，上fast retailing個好似有得睇

歡迎光臨
清楚
請等等
唔好意思要你等
多謝
歡迎下次光臨

係多謝哂

浄係記得d rank

起碼唔係叫你 9講日文
仲會整本手冊叫你跟足

之前冬天出過既冷衫 依家會唔會再出

太聰明既話 入到去做多唔多女溝?

做緊邊間？

點睇mt 班人? 係咪覺得佢地好廢?

夜晚最多客個時自已一個企fit生不如死
狗也不屌
btw 外判好hea

收夜舒服過上貨

U記成撚日迫人OT 正仆街

我買你D鐘

U記post 我點可以唔出現

男裝79蚊純色tee幾時會做特價

不如講吓點樣可以提升客單價/客單價點計架
連琴日嘅注意事項都要睇

D人會講多d人買野/每個人買多d野

琴日TOP5係咩

heattech extra warm 幾時特價

PIC有咩回應

仲特乜價
都無哂貨了

「好！」之類

依家係咪有分店有自助購物機?

蕭萎會加持下真係冇得輸

重諗住買定下年著

羽絨仲會唔會減價
想買定下年著

其實heatech出咗好耐啦
而家賣哂好正常
3月1都要開始著春季衫啦

兩個programmes 黎嘅
冇話真假啦

試過返某啲舖嘅外判繁忙期係要幫手出賣場頂住㗎，唔係防止個場炒咁簡單，直頭要做sales（前年被個PIC水左出去，依家去做其他店啦）

唔好再以為外判一定好hea啦

外判人工仲高過本身u記既pt

邊間員工最西

之前做左3年幾ft
絲打邊間？

Popcorn 😢

我都做過
返2點放零晨4點 真係好撚痴線
仲要冇得早走 一定要執好個場先

實情係點 可唔可以講下? 直接去間鋪隨便搵個人問話想見工就得?洗唔洗帶cv個類 我之前份工完全同sale冇關 唔該哂巴打解答

要人既話正正常常有手有腳爭住請 唔要人既話無帶筆或者無帶相就已經可以唔請
唔洗帶CV

我見過幾次walkin 申請pt
一定要帶相同筆

跟過邊幾個店長

要人既話無筆無相都照請 相後補

好似有好多病假放

升埋pic，可以點人做野

有冇瘋狂屌人

比優惠我ok?

唔屌重等咩

最好睇就係啲人既態度
知你升職就刷曬鞋

d囡囡有冇投懷送抱

利申：四年pt 唔想再做

咁耐都唔加人工

係咪好多ABC買？

唔係要考㗎咩

見天仁傾得咁開心 有冇人有興趣開個Uniqlo員工討論區

Pt洗唔洗番早？

有！
今日又轉店長

其實係咪全線U記都轉？ 我個間轉走幾個大粒野

Ching開啦

以前間鋪黎親都架仔架妹店長。

架妹 後生嗎

要講英文

三十尾。

英文，好撚煩，成日返A出黎周圍睇，我又聽唔撚明佢地D英文。

好似係 睇返通達咪知
都唔夠9.1調得多 上次9.1調走哂啲好既pic

收區嗰陣收特價籃真係收到燥
某啲閪客係鍾意等你摺靚之後先摷返亂

牛仔褸幾時有減價？

而家唔使入袋已經好好多

要摺到入完袋貼邊真係好撚難

使咩咁高基準

比折我得唔得？請你食m記

做pt有冇折嫁 我想入去做買晒d熊大tee

七折，不過宜加冇賣

Line既T好似仲有

好多 都無乜人買咁

好彩而家有外判

有冇買嚟番工

見到有同事買嚟返工著

當然冇 又唔係平

過幾日去試下 集集氣

想做邊間

近近地鑽石山先 唔請就周圍去撞下

返過半年 人際關係好複雜 女仔夠嗲真係着數啲

依家店長底薪幾多?

好似25000

你又試下囉

過左繁忙期己經唔想返工
之前做落熟既pic又調走哂
利申: 做左半年pt

點解我咁毒你地都請我

唔夠人用 有手有腳都請

巴打做左幾耐 我都諗緊入黎做 不過去第二間

聽人講男同事唔係好辛苦咩 我有fd之前做過 話男同事要入倉又要抬板搬野 好似叫layout 間間唔同定係某一兩間先要

要執倉同轉layout
日日都轉咁滯
女做嘅會無咁辛苦

一齊去Muji la

收唔收到風幾時做特價？

做過太古城
果陣個店長都算幾仆街
有個女full time爬梯換野唔小心左落黎
問到無問過佢有無事
個女sales後尾痛到頂唔順先同佢攞假
個店長仲叫佢咪報工傷

利申：起碼7年前，最撚憎朝朝叫你背書同報Top5

背d死人枱嘅名背d死人區劃分

要背野咁恐怖 即係背d咩

背服務六大用語，仲有，d枱叫咩名，（例如power table ），d架叫咩名（例如fall，好似係），d rank七項係咩

又話工時長，但係樓主話填更表可以填得一兩日。即係點

一更最短可以係四個鐘

但係點都要返夠62 個鐘？

你唔撚填耐你唔何

搭單問下 惡運鑽石巴打平時返開咩 有冇話返咩更會舒服d冇咁辛苦時間有彈性

因為我岩岩升u想多d時間讀書但又想返工搵下零用 想知巴打你讀緊書既會點交更

D pic 編你咩位就咩位 而且全日不停轉位 好難跟住一兩個人

突然問

小lay轉下香咁
不過成日轉好大 女PIC都會幫手

果陣返親早都見到店長叫人出黎背
有一排仲屈班part time背
果陣仲讀緊書都唔係成日返點會背到丫

你最敬畏的老師是誰

岩岩入職報多幾日更 學野易上手啲 同事都快啲認得你呀

係

成日認唔到新同事

你太忙姐

有時有d未見過就resign左

男裝束腳褲幾時再特價？

今日買咗件99蚊tee, 返到屋企發現唔係太鐘意。
請問巴打，可唔可以換返同價但另一款tee?

如果接到客戶投訴信會點搞？

當然可以
記得keep單唔好剪牌

唔知下期會唔會 今期做relax ankle

咩時間會等人用 想去見吓

想問外判公司係咪仲係achiever
成個半月冇收過報更msg
唔知係咪轉咗第二間agent....

仲係achiever

咁巴打仲收唔收到佢啲msg
好似二月中之後已經冇晒聲氣

收到，不過我淨係做過一次 之後走左去in

我可以sd俾你

直接去u記in???

日日都收到喎

我做緊u記外判, 個pic問我做唔做pt, 我填左form, 之後收到電話叫我去interview。
原來外判轉pt都係要再interview

一樣咁惡頂

外判人工高過pt 做啲野又少過輕鬆過pt咁多
不過衰在外判唔係成日有得返

當然啦

你今年先登記？

睇黎佢真係好等人用
不過外判人工高少少又彈性喎
真係入去做就會成日俾人R更

但係有得著uniqlo 衫wor

in u記大概會問d咩 驚好似之前GU咁中哂伏 問到我口啞啞

著Uniqlo style去in機會會大啲

多謝提示 知唔知大概會問d要你講d咩

自介
點解想入
對u記有咩印象/u記有咩要改善嘅地方
自己嘅優點缺點

背唔到真係膽夠死叫你罰抄嗰下

要收工之前背到

要人ot咪出聲囉 冇野搵野黎搞
你識唔識背根本就唔重要 啲客會抽問你就話姐

本社文化

jogger pants同衛衣外套幾時會再減價
3月尾？

幾時in

12月登記

又係依d.. 同GU一樣 一緊張我就空白哂 死硬...

GU上星期 U記想依幾日試幾間睇下 一緊張我就出事

點解yoho店冇生意
幾時執？

uniqlo 最多咪一條友in你

gu專登要一個人in兩個 咁啱撞到個條友做過h&m 我同佢點撚比

我想問外判係咪好似時薪貴過pt
啲外判係邊到搵架？

你好 唔好意思要你等 我係uniqlo xx 店既 xx
請問有咩可以幫到你？

每次出新款係咪過多排一定會減價 次次都係啱啱出即買 之後過一排就減價

正常係

咁人地兩條友in嗰啲點算

我個時係一個店長一次in 4個

有個讀完大學冇請 反而請咗我 專請毒撚

哈 哈 哈

推

可能你講野 各樣野比大學生更好呢 依家有d大學生未必對辦

都唔係 見佢話澳洲返黎 對答正常又陽光 唔知請人有咩標準 我真係R晒頭

有d中意個樣乖，唔反抗

想屌你

鍾意俾人任點唔嬲嘅樣

全程有笑容肯定加分

In完幾耐會請？

係唔係去求其一間間請唔請人就得

幫我CHECK埋其他分店

相同筆

喺邊間填form就係喺邊間做

pic here

邊間

U記/gu面試都驚

做乜9

無做好耐

驚呀 我本身都唔係做依行 耐冇做依種類型既面試 好緊張 好易空白

填曬form但係唔搵我面試點解

睇下等唔等人用，試下sd email 俾hr

試下見旗艦店
次次去都聽到招聘廣播

已經係旗艦

好我試試, thx!

想問下你見完工之後等咗幾耐先收到電話
早幾日見咗 好想快啲有工翻

睇情況,有時唔夠人一個月後嗌你簽約都有

但佢同我講一至兩日內打翻電話俾我地
如果我再去其他分店填form可唔可㗎

in邊到?

可以

巴打知唔知邊到等人用？
好想見多次同一間但好柒

聽講沙田長期唔夠人 你可以試試

Warning幾耐清一次？
屌那星遲撚到左3次

唔該巴打

推返上嚟先